［51口罩］立場： 救世口罩廠宣布更改商標

由中聯辦控制的大公文匯昨日（28 日）報道，財經事務及庫務局常任秘書長（庫務）劉焱上週出席財政預算案記者會時，佩戴印有「疑似數字 5、1 拼成的商標，暗指黑暴口號」的牌子「救世」口罩，批評劉焱戴「獨罩」。

財經事務及庫務局回覆指，劉焱事前並未留意口罩牌子，否則一定不會購買或使用。涉事口罩廠「救世」同日（1 日）稱為「慶祝成立一周年」，將即日全面啟用全新商標，而舊有商標也會繼續沿用。

藍店認證

玻璃之國名不虛傳

畀人講兩句就驚撚到縮
嗰啲5月1號出世嘅係咪全部都要死?

以後勞動節要改日期

應該繼續推文字獄，最後咩都唔寫得，咩都唔講得

之前諗住用晒就買
而家不了

勞動節推動港獨
取消假期

有睇佢fb就知佢舊年已經申請左轉新logo
同埋舊logo佢都會繼續用返
但應該會有堆人衝出黎話佢跪

藍定黃

即係認之前係51

十大訴求, 缺一不可
佢地唔撚好慶祝十一

洗唔洗驚到咁

D數字教會準備gg了

文革

黃下話

肉L酸

on9認證

大公報裡面明顯有攬炒漢奸

以下數字都有犯國安法風險，商家佬切勿使用
1：721，831，5大訴求缺一不可
2：721
3：831
4：64
5：5大訴求缺一不可
6：64
7：721
8：831
9：污名化警隊
10：暫時安全

以後香港日曆4月30日嘅下一日係咪4月31日

101 槍殺人

即刻衝出黎話藍罷買果d真係好笑
你買過咩？ 人地立場係點都好明顯

呢頭又話叫人舔晒廢老d
轉頭又話割蓆又話罷買（雖然都唔知有幾多個買過）
保住招牌繼續做反而就要比黃藍兩邊都打壓
話保黃色經濟圈果d , 問下心有幾多個仲有堅持緊？
唔好係度打字！你講你一年駛幾億落去都係吹！問心呀！

而家比武肺整死左幾多行業
幾多人靠口罩廠維持生計
你估個個夜晚炒下美股就發達？
呢頭話罷食罷買 轉頭就去幫手炒中慨
而家倒頭來就要比所謂同路人幫手打壓
On99

香港人本性就係識留言加油 撐住
篤灰同割蓆 無變過

佢唔安全啦已經

其實都唔係想像中咁好用

革除漏刃

五毛認證

急不及待咁樣黎分化

救世? 救佢老母

Agger

設計logo果位手足

好撚正
就係要呢啲

笑撚死

雙十節，台灣國

以後只有四月三十一號同五月三十五號

由51變64

齊批鬥

無線電視xx台

要命定要面子

我從來冇諗過個LOGO有呢個意思

黑頭髮都好黑

疑似數字 6、4拼成的商標，唔知又暗指啲咩呢?

你班打工仔仆街勒5.1勞動節仲唔取締

黃金周不能有假期了
不能宣揚黑暴

So on9

講一講就自己對號入座縮到入屎忽窿

明㗎喇

係咁以後不如取消埋五一勞動節佢啦垃圾共匪

低調啦

出現了
求奇鳩噏唔使本五毛招數

連登鍵戰又出動了

以後中國人起樓又少咁層

518964都唔用得

一於騎劫咗個共產節日佢

有咩數字用得

支持文字獄，一定要助長宜種批鬥風

有source pin 左就好

Pin

五月有三十五日
四月而家都有三十一日

識玩

匪習卒台改名未

上年一早講咗改商標
唔好自己亂散播假消息鼓吹恐懼撚

佢第一轉畀藍屍話佢51時候已經開始轉logo design
咁啱去左報落筆咪順勢推個logo 出嚟
係咪跪相信唔多唔少啦
一係好似黃廠咁摺咗佢囉

一日可以設計好個logo

145689全部唔用得

急不及待51假期了

改都冇用

正，去就去到盡
一齊受

一係就唔去，去就去到失控

六四！平反六四！

玩到對家杯弓蛇影

唔講都冇留意個logo似51⋯

要改稱黑暴節

出世紙要改

再望真d係8964

香港獨立日

CLS

BTW, 樓主, 人地唔係用哂新既logo，無跪到

莊思敏5月1生日係咪想搞港獨？

Post 上save HK自然有癲狗吠

下次整其他人幾個三角型佢又可以換

文字獄之國享負盛名

4月31日

長沙有個地方叫五一廣場
咁係咪要改名
五一明明係偉大嘅勞動人民最重要嘅節日

一早已咁講，可惜啲人以為膠嘢

靜啦

呢下動作做多左啦...... 文字獄

睇pin啦柒頭

咁5月1日仲係咪紅假？

而家真係白色恐怖
講一講又要換Logo又盛
之前黃廠又係咁
講一講連街舖都執埋

文字獄好
文革是樣好東西

五毛/分化撚

靜靜雞

五毛認證

习习
卒

同黃廠講

成為犧牲者

文匯 大公 而家風光嚕
有咩睇唔過看 就批鬥

5 1勞動節

開個新post 推爆佢啦

話左改logo 一排

咁呢個標誌
係咪都暗藏六四呢
外形非常似係用個六字
中間有四條白線貫穿

正喎，51

101 又唔用得啊

變革香港 驅逐共黨

擁護梁振英，支持平反六四，追究共產黨血腥屠城

匪覷台

12月有咩風波？

五月一日就係因為咁先有假放
唔係嘅咩